(緊急) 幫手認人!!!

全名 李靈格 Lee ling kak
今朝7點幾喺西灣河欣景花園附近被狗捉咗
屋企人仲未搵到佢去咗邊，有冇手足知佢下落？

推

blocked

你老母就死左呀

救人啊!!!

推啊

你全家就死

你就死撚咗

救人啊